【強國式愛國】官方鼓吹抵制聖誕 中國大媽砸毀店家耶誕樹

【強國式愛國】官方鼓吹抵制聖誕 中國大媽砸毀店家耶誕樹

今年中國的聖誕節很不一樣！中國官方近期全力鼓吹「抵制聖誕」風潮，下令黨員、學校「抵制西方節日」，不但派出大批警力進駐各地廣場，避免民眾在平安夜聚集慶祝，還動員人力強拆聖誕樹與聖誕布置、安排大媽們上街遊行高呼「反聖誕、毛主席萬歲」。

中國湖北省隨州和安徽蕪湖近日出現反聖誕節浪潮，有網友在網路上傳影片，顯示一群民眾持鐵棒，猛砸某店家門前的聖誕老人和聖誕樹裝飾，裝飾倒地後還持續猛打，另一旁則有人提腳踹，還一邊大喊：「中國萬歲！」。影片還附註文字：「聖誕節狂歡夜是中國人的苦難日！我們今後只過中國的節日！」

另一店家門口也聚集一群大媽，手搖著五星旗，還有人上前扯店家門前的聖誕樹。

安徽共青團便透過官方微信呼籲抵制聖誕，還以中國曾遭受西方列強侵略為由，痛批「聖誕節應該被看作是中國的恥辱節」。湖南南華大學也要求學生不得參加平安夜、聖誕節的聚會狂歡，違者將受「紀律處分」，並指聖誕節是「西方的精神鴉片」。

而前天平安夜凌晨，安徽省蕪湖市蘇寧廣場的巨型聖誕樹，被一把突如其來的大火給燒了，所幸事故並未造成人員傷亡。（大陸中心／綜合外電報導）

毛主席萬歲
習帝繼承毛主席精神整多場文革黎睇下

人都死左屍都發脹點萬歲？

生番

勞動節黃金周呢

生番蠻族 唔死都冇用

幾時清算埋香港班耶撚？

搵個理由俾鄰國班狗發洩獸性

民智又創新高

支持去外資鋪頭破壞 去外國領事館倒屎

等睇啲鳩官靜雞雞改變信仰

其實咁做只會比人覺得你地係野蠻人

根本佢地本身就想放火搶野強姦殺人
有少少野trigger佢地就會做

聖誕節係精神鴉片嘅話，咁共產主義算係咩？

岩阿，反多啲等蚛蟈快啲收皮

G持大媽